頭先有跟波蘭2/2.5嘅朋友

伐木半大 信不信由你

信你

一齊打氣

竟然無咩人睇到

幾時出左波蘭

我係留言到出架

跟左

跟你$20起機

準備收皮

0:1 機會唔大了

各位唔好意思